理大幾時先復課啊？ 11月停到而家都未返學，我就快有抑鬱症

屌你老母，3月2日復課未啊，我唔想再網上教學，效率真係低左好多，完全溫唔到書！

11月停到而家都未開學！

返學未啊！好辛苦啊我，日日都留係屋企！

人都變抑鬱，成日亂諗野....

之前返理大讀書face to face,個人好少亂諗野，人真係正面好多！

快點復課啦屌！

成日都無野做搞到個人係咁亂諗野，係咁諗女神同男朋友又幾開心，好辛苦......

復課啦屌，我想搵下野做，face to face lecture可以比我有空間做野啊！

搵野做啦

救命，由11月到而家無返過學，好撚悶....

悶到癲...

佢幾時先復課？

有錢仔就係唔同
我仲要諗聽日有冇錢開飯

屌 好撚咩！

不如叫佢復課啦屌.....

再唔復課得我會抑鬱...

復課啊屌佢老味

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

間間都停到四月喎

好撚悶

我想face to face teaching...

4月先復課痴線咩

冇online learning 咩？

Online learning 都唔洗同同學見面，好撚悶..

Face to face 唔同d

哂氣啦 唔通你即時變層樓比我咩

我都係
以前唔開心嘅嘢而加每日係個腦到無限loop

同學？你有朋友咩

咁係有！

你係仇家？

個間教會既人？ 屯門仔！

巴打咁惡
冇得返學見唔到面咪約岀黎囉，如果你同佢地熟

好悶

復你老母個臭
我係屋企hea唔好?

同意

下？ 係屋企點會好，大佬成個幾兩個月屈係屋企出唔到街，個人都變到無哂接觸唔洗講野咁

你唔識找其他興趣打發時間 溫書都可以噶
你太依賴大學了 你呢種人就算俾你復到課 係大學都唔會受歡迎 如果唔係 大把Fd 約啦
朋友一定要係大學見？

屌你

岐視毒撚者... 而家點約啊，個撚個都係屋企，都唔肯出街，個個都怕沙士病

我寧願快d復課有世藝做下

自己係屋企讀書或者去自修室讀，大學生啦！要識得自律。

科大8/11到而家

Agger
每日做廢青既生活真好

個撚個都係屋企 Are you sure?
你有冇出過街？ 你有冇行過山？
唔止大學 成個香港都岐視毒撚

你咁種人就算俾你復到課 返學咪又係俾人排斥
算吧啦你

屌你老母on 撚鳩架！
你咪撚係到亂屌人啦！痴撚線連登仔，乜鳩都屌！

你玩單機啦

慢慢抑, 唔阻你

岩啊，比我慢慢抑啦

到時復課咪知邊個玩單機囉
你咁想復課，咪俾你復課囉
到時唔好又係連登開Post 返學冇人同我玩 冇人同我一組

cls

online仲好過face-to-face
你而家唔慣姐
遲啲你就唔會

正解

樓主已經癲咗

條友真係唔識架喎 復課先至抑鬱啊 依家唔駛走黎走去就搞掂一個sem

科大係咪未考sem1個試?

Online 考

咪係囉 都唔知而家啲人點諗野

咁d grade係咪好重水份
D人出貓/槍手

大把

秒回
你考成點

好極端 有兩科expect A- 結果A+&A 一科expect B+ 結果B-

利伸：冇cheat冇請槍

你女神11月開始日日同男朋友扑野

我唔係科大 但同你差唔多
都係預期考得無咁好既 反而考得好
然後預考得好既又無咁好

Btw原來你咁叻豬

一般啦 3.4 咁上下 希望可以3.5 first hon grad

First hon既話你去天天燒鵝擺場宴席得唔得
請全場

去bello dining 啦去天天好似好頹咁

請全場bello dining有錢就是任性

唔係好貴啫 住嘉湖都有錢咁睇得起我啊